有冇人聽過信願榮景呢間公司？

今日突然有個好耐冇見嘅frd無端端搵我
話咩有個暑期活動叫我去玩
咁我睇一睇
嘩屌你比成皮幾野去5日4夜宿營
咁我梗係同佢講冇錢啦
跟住佢係咁叫我一定要去 話咩改變你一生
講到好似唔去會死咁
有冇巴絲聽過呢間野？

[i

發現佢張poster仲要打錯字

推

上網search過好似係啲傳銷公司
有冇方法求我個frd

上過，洗哂腦
冇得救

詳細黎講係上啲咩？

技巧 = 其實同傳銷 一樣

利申： 見過面

其實 係 一開始，
以 慈善機構/活動 名義 去 要你join.
另外， 佢係 擅用 朋友 1 對一招募 你了解 活動

我遲d再講

但係比萬幾蚊上啲咁嘅course 真係有人會去上架咩

禁佢手法用得好盡

好重 情緒勒索， take主導位(本身佢有教 coaching )

是禁的， 佢 課程 係自我成長課程+處事技巧+
leadership(佢教技巧搶主導) 。
所以一開波show正面野，講 正面既詞語，但不具體的(只有字詞標籤而不講行為/課程內容), 又或者以語言勒索推你只有參加課程一種方式去改變自己。

當你分析時， 會指出你是分析型
同時將標籤既決定權從對方搶回來，掌握主導權。

利申：出席過+分析過

既然係成長課程， 當然要取得過去歷史去分析， 同時比人用你心理弱點。

其中有一點，佢地成員好鍾意用情緒勒索push d人 處理其他人心理弱點，所以有d人頂唔住精神病。我另外有懷疑， 其實小組中有安插過自己友去push氣氛

另話，其實社福界為何做群組既技巧仲差過願景 , 我會覺得社福界要反思

利申：社福界

洗腦集團，去過既人個個痴線

佢開始問我啲朋友有冇興趣

點算係咪絕得交

建議
明確d say no就ok

我上果個叫探索40，第一階段
都係同一間公司
果陣有個工作上partner上讀緊第三階段，叫IN
佢係咁叫我去上，仲幫我比埋錢，6千8
咁咪去見識下囉

一陣再打

後尾我收到風
讀到第3階段係要不停叫人去讀
喻意係用感染力去令到人做你想要嘅事
現實生活嚟講就係學點去sell嘢
佢地係會分team , 然後比賽sell得多
sell得少係會罰，不過唔知罰咩
勁撚小學雞

美其名叫感染人
實情係做咗課程sales

好笑了 次次都有人話洗哂腦無得救

講真 我上過 上面80%人都係做sales黎搵關於 搵錢者

佢地仲精過你啦你估真係on99坐係度聽書咩😂